想開個識人tg gp-內向

想開個有以下性格/特徵既人的gp，有冇興趣？有人應先整

-想搵人傾下心事但搵不到人/
-好少朋友/
-份人「悶」、愛靜

無

咁咪即係毒撚group

份人「悶」、愛靜
個個都係悶同愛靜先入group, 之後無人講嘢

通常呢啲group入到去，啲人全部勁mk，圍威喂，好多都本身識，真毒入到去又比人笑

Dead air group

做過心理測驗，確認係內向先俾入

INFJ

禾

INTJ

又話搞又唔比link,想join呀

吾知開不開到條link
本來諗住算咁試下搞啦